[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

其實頭幾個月既抗爭已經講過
我地係無本錢割蓆 無本錢分化

近幾個月都見到好多唔同既同路人被割
唔係話佢地完全無錯 亦明白手足討厭被利用 被呃
但係請你地同時將怒火對外
因為你永遠唔會知道件事
究竟係對家分化既手段之一
定係真係你地諗既咁樣

唔該大家認清事實 對家唔係傻唔係on9
要令到肯出黎發聲既人灰心其實真係好容易
搵啲黑材料出黎再搵百幾個人附和
再等班花生友Team kill
已經好容易令到果個人/果班人名譽掃地
特別係依場運動新興起既page/人

正如勇武手足亦唔鐘意捉鬼一樣
萬一捉錯左 帶黎既只會係灰心
就算比你捉中 亦都幫唔到啲咩

係咁對黃圈吹毛求疵其實根本幫唔到啲乜嘢
不斷嚴己寬人只會令更多人對加入黃圈卻步
最後反送中變左一場雨革2.0勇武版

黃圈唔係講緊黃色經濟圈
係講緊成個黃色既圈子

好簡單 槍口對外 不過好多人唔明白

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

同路人做得好又好 唔好又好 唔該大家唔好再理果啲分化既post好唔好 說好的不完美 可改善 可接受呢？

時間一耐左 啲人就唔記得咩野係兄弟爬山 各自努力
以我既理解係
「我理撚得你要點做、做成點，總之只要大家目的相同，持一樣既理念就OK」

完全正確

Exactly
見到批鬥 真係得啖笑
不過反正連登已經無價值

推

要開始loop番呢句

香港獨立，唯一出路

好希望出黎分化果班人係對家既人
都唔想相信咁多連登仔被利用

多謝大家幫我依個P牌仔推post

推啊

我地係無本錢割蓆 無本錢分化

一路都有

其實係黃圈on9
好多比人撚兩句就著火

明知人地打網戰滲透分化, EQ咁低點打呀

但而家明顯有一大班人當選舉係目標
另一小班人當選舉係手段

要多謝一班熱狗

例如馬國明放假一天呢條粉皮
【預言之書】所謂民間記者會只會摧毀運動

6月前係 區選後係 依家都係
唔同既係對家既手法加劇左

人地打輿論戰係強項
我地永遠唔會知出黎分化既/和應既人係咪手足
最驚係手足比佢地利用左黎tk自己人

一個post當有十個手足信
十個post就有一百個
分化唔係要你一次就分開兩派人
而係慢慢好似批皮咁逐啲逐啲解決
分化 再逐一擊破 再分化 再擊破
偏偏對家係依方面太有經驗
唔留意最終只會搞散場運動

兄弟爬山 各自努力 就係唔想依件事發生
係雨革帶比我地既教訓

其實大家可以用下藍絲角度諗下有咩方法可以搞死良心經濟圈
1.吹毛求疵
2.扮激進和理非或者激進勇武
3.無理抹黑
4.將d 有問題黃既人 大肆宣傳

維穩資源可能集中曬去香港

班撚樣捉到班花生友既性格 見到有花生就衝出黎抽水屌埋一份 ON9 所有出名既都俾人抹黑 有無咁巧合呀屌你老母

兄弟爬山 仲有幾多個人記得

唔畀投誠 聖人標準
神早變左黃色圍爐圈

完完全全就係依家發生緊既事
槍打出頭鳥
依家出名既人同page就係面對緊依啲問題
唔理啲黑材料係真係假都好
分化割蓆帶黎既就只有負面效果
開個post只係想大家留意返依家既情況究竟係有幾詭異
方向同六月開始所宣示既理念有幾唔同

同意 推

外面一直講緊唔好捉鬼 應該要apply埋落黃圈度

對付d借黃搵食既人 1.淨係列出公開證據唔好比人再上當就可以

都係槍打出頭鳥
邊個行先就搞死邊個先
一日唔埋兩日就會有新目標
佢地逐個擊破
好快就唔會再有人加入黃圈

小心d peter攞料,月野兔兔式嘲笑同情緒勒索
次次一黎就話:xxx咁都係自己人/xxx條底褲定篤尿黃/達哥ming仔都割xxx咁都冇事

五毛係連登玩緊加速主義

雖然對家前線又唔做野又唔讀書
但幕後個班真係唔係蠢人
根本所有行動都係想分化同摧毀大家意志

當你笑敵人愚蠢，最蠢嗰個係自己

唔好將黃圈既概念實體化，保持為信念，咪唔會有被攻擊既可能
哩個係熱狗對反大台既理解

最怕係比對家滲透
比對家拉高標準
比對家批鬥
比對家屌偽黃
而大家不自知比對家帶緊輿論
比對家牽着個鼻走

上熱門上熱門

有冇諗過其實我地可以調返轉幫佢地玩加速主義
撐黑警但唔支持政府嘅,批鬥
講建制派半句不是嘅,批鬥
唔夠藍嘅立場偏中立嘅,批鬥

即係好似之前連登話比藍更藍比紅更紅
佢地要我地圍爐我地幫返佢圍爐

講到底都係扮極端引戰
的氣力精神就花晒係依的身上

所以選擇ignore係最佳辦法
同五毛三毛理論係最晒時間

問題係 人地收錢做野
我地就放工或者得閒冇野做先去做野

可以話係香港事態既嚴重性去到國際性質 吸引左中共打壓力量既注意

兒登狗一直都低估對手 以為對手係真弱智 無腦 其實最撚蠢最撚易俾人撚就係兒登狗

成班友淨係識屌自己友，完全無建設

其實視乎人數,有返半年前嘅積極性出黎工餘做都夠打

從來捉鬼都唔係一件低成本高效率既事
捉到幫唔到啲乜
捉錯搞到手足灰
一件成本效益咁低既事只有對家希望我地發生

我明，但你唔好用支那字好唔好

鬥黃其實冇意思

push 個個玩批鬥玩夠未

慘在唔知d有熱血既人去晒邊 以前tg公海每日都過萬個留言 行動post又多到嚇死人

唔使捉鬼
等同唔使鬥黃捉邊個係扮黃一樣
時間氣力就係花晒係依的爭論度
有人扮去幫我地擴大黃圈 其實無壞
我地只需正面推番黃圈就得

我哋照辦煮碗，扮激進愛國者

Push

因為你班連登仔冇咗背後最高統帥，無咗軍師，所以你哋啲戇鳩嘢開始顯露無遺，事實上，你哋已經輸咗，而且係輸身家。

可能大家都不斷進化
但係有啲野係進化之後就失失地憶
「兄弟爬山 各自努力」
「不分化 不割席」
有啲野最初提出黎
反而係最好 最應該緊記

證人可以五毛
證據可以偽造
輿論可以比人帶
最可怕係你永遠唔知
最唔會輸既方法就係
「我理撚得你做成點 點樣做 做錯過啲乜 總之大家理念相同 係向住同一個目標就可以」
亦都係最初大家主張既
「兄弟爬山 各自努力」

推呀

滲透就係咁黎
佢地會扮到好似係你地一分子咁
無論係標題 內容 甚至語氣
令到大家防不勝防
當林鄭都知道連登係咩黎 咩料果時
仲會唔會有人信連登滲透力道低

再推

推推推

當一隻手指指住人 同時有三隻手指指住自己
有時對家係會做on9野
但係對家好少會發生分化
依個都係佢地壯大到既原因之一

idea is bulletproof
但係信念的確係可以被擊破
堅守自己既信念 言行一致
先係對黃圈最大既貢獻

Agger,我唔明點解前線大家識唔捉鬼
對黃店同其他手足就可以大捉特捉

我地係無本錢割蓆 無本錢分化 呢句真
連選功能組別都可以對立得咁勁，點樣贏

依啲的確係黃圈發生緊既事
要做真係唔難 普通人都會諗到做到
例如Matt哥
所以的確唔難想像依家黃圈滲透程度有幾深
穩住陣地先都好緊要！

藍屍踢反骨仔或者冇利用價值既人都好狠
但最厲害係被踢者係極少或極難反抗出到聲，從此消失

黃呢？一嗌交就兩邊日鬧夜鬧

已經唔知屌自己人屌咗幾多日群魔亂舞
借住話「黃還黃 xx是良知」跟住無限咬住
係咪死咬住人會上癮

ignore的確係最佳辦法
但係時間過得耐左
有啲人就唔記得左最初既兄弟爬山理念
依啲最緊要既野真係要一直一直提住
因為我地根本無成本去割席
不論啲野真定假都好
信念唔夠手足亦只會逐啲逐啲比人帶風向

matt哥真正高級黑
所以調轉咁睇我地要留意黃圈既matt哥
ignore佢 唔比反應 佢台戲都玩唔到落去

同埋要be humble
一開始就係我地既原則

大家都要學懂控制情緒
因為時間一耐 難免灰心
情緒更容易比人引動得到

正正係黃圈人對唔同既事有批判大家先會走埋一齊 最驚對家將我地既優點用分化輿論令到變成缺點

但更有人捉
但你又唔知佢係真捉定假捉

Peter攞料

有時最初提出既理念先係最精髓 最有建設性
最可惜最初提出既亦都係大家最快忘記既

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

台灣筆錢退返來香港啦

無追佢post
睇睇佢往績先...

每次講完，好多打手洗版就會出現，運動從未完結，依家肺炎少左集會遊行，但大家唔好放低運動！每日都總有野可以幫手！做鍵盤戰士打國際戰線

推啊，唔該黃營自己用腦分析好冇？我成日見班on9仔見花生就食幫埋d分化撚起哄

好精彩

尋日定前日無啦啦捉攬炒巴

有條友要針對攬炒巴
人鬼難辨
既然咁就咪鬼理佢 或者騎劫佢的post就得

連登無價值嘅話所有野都只會係單打獨鬥
所以第一時間係用腦

人地手段進緊化
我地既理念亦都要進化
唔好局限係人地話遊行唔好捉鬼
咁就真係得遊行唔捉鬼
而係要理解點解大家叫唔好捉鬼
當中帶黎既意思
根本上 同路人 就唔應該互相猜疑

眼見對家手段漸漸成效越黎越大
開個post都係希望大家勿望初衷
記得返一開始最初大家講過啲乜
反思下仲有無堅持落去

平台既唔同 干預既成本亦都唔同 所以黃藍兩邊差別好大

正正就係唔知道依啲post係真係手足出定係對家既分化post 但係有時見到依啲post又真係有手足走去左批鬥埋一份先on9
開post可以係對家
和應既都可以係對家
而大家走埋去講埋一份
就係被對家利用

Matt哥個個都識 個個都識笑 但係個個都唔知自己身邊都好多Matt哥 仲走去屌埋一份 最後對家Matt哥分化成功
咁搞落去 邊個笑到最後？

好似肥蛙嗰單
屌佢原創成分不足
咁都可以無限放大到，話係咪屌死自己老母係黃都原諒到？
跟本唔同程度
道德撚又嘈埋一份

Be humble
對住自己友既分化post
有時真係要佛系處理
同時要Be Water
對家既手段都一定會一直變
大家都要記得初初既理念
改變自己既心態
先可以行到落去

推 ! 唔好俾人分化 !

Push this

真捉假捉都唔係好事
捉到又點
捉錯一個手足帶黎既連鎖效應絕對唔會少得過你捉中十隻鬼

老實講唔係連登仔on9又點會咁都中招

p牌仔盡左力係各po留言推post
打手無可能打得走
但係一啲理念講左出黎
睇過既人記住左
打手係推唔走

最驚係連起哄果班係咪對家黎都唔知
之後上左熱門 觸及率多左
手足見到多like多dislike就走左去信
仲要起哄埋一份
由頭都尾都比人牽住個鼻走都唔知

推呀
見到呢幾日咁多分化post就好灰

得閒屌自己人唔該屌下對家抄鳩我地啲文宣先
嚴己寬人最後只有死路一條

但係不能否認既係對家既輿論攻勢的確係加劇左
開post既可以係對家
和應既可以係對家
屌既可以係被對家利用左都唔知既手足

手足唔好灰 另一方面諗 分化post都唔一定係手足出 可以係對家慣用既技兩

Thanks咁晏都幫p牌仔push

仲要佢已經認咗錯話肯承擔法律責任
班人都sd晒email俾disney sanrio總公司
有後果佢都要承擔㗎啦
其實仲想點？

平時又有po文宣又有去遊行
佢話自己嗰時真係唔知
係咪一有失誤就要屌死自己人
成波之路都賣萬寧廣告，係咪又要批鬥到死
對家都識講「不完美、可接受、要改善」
我哋自己人反而割到on9

話有捐錢又要人po收據
係咪所有黃店都要po收據打卡
唔係就要批鬥？
Po完又會話捐得少
捐一半身家先可以叫黃？

完全係想整死佢為止
如果真係靜雞雞做嘢嘅同路人會有幾hurt
畀人割到體無完膚

一條幾十秒既片講得出個精粹

推
其實呢個階段應該鳩撐自己人，點嘈都好敵人面前我地都要鳩撐自己人，選舉又好運動又好，屌完再歸隊，依家唔係個人榮辱問題，我地要為死去嘅手足同我地身邊嘅人而堅持。總之做咩都好我地個前提係一切行為都唔好令對家漁人得利

其實黃圈/泛民不嬲都處於分化嘅狀態

尤其要留意啲抹黑。

其實有時大家成日笑鳩既對家
有啲野真係對家做得比我地好
唔係話要讚佢地 而係我地要學習
唔好指住對家短處笑既同時比對家屌緊屎忽
自己仲要唔知道

依啲咁極端既要求的確有可能係手足自己親口講
但係同對家都會開恆馬力講啲野打擊手足士氣
最緊要係大家警惕自己

簡單啲黎講
帶個腦睇post
諗下個post邊個會笑到最後

開始響起警號 對家既策略都識be water
逐個逐個割 好快就體無完膚
我地根本無本錢分化

最死既係黃圈無本錢分化都仲要繼續分化
逐個逐個割
最後只會搞散場運動

真又好 假又好 帶黎既後果只會越黎越差

pish

有呢個意識但心態要夠強先得，搞分化唔止局限和勇，仲會熱狗城邦大中華膠，甚至黃店人血饅頭，youtuber等等，基本上一定係全方位唔同層面都分化打散我地，個重點係意見分歧冇問題，但一定要霖效果同後果，後果會益左港共政權就要避免。正如有手足話EQ真係仲要，俾人扮自己人屌兩屌就內訌真係唔值得

psuh

幫你推多次

我自己咁睇，雖然成日講2020立法會全面直選，但客觀嚟講未見到實踐方法。(1)體制外街頭抗爭受嚴重打壓，濫暴濫捕成風，武力不對等令整個形勢膠著，難以有突破性發展(*注意咁唔代表放棄抗爭)；(2)另外最多人講美國民主及人權法案，雖則條文寫明2020普選立法會，但連點執行都仲未清楚、未有案例參考，再加上極權無賴之下，我相信普遍人都覺得呢條法案仍然係好虛無，亦都對法案阻嚇力存疑。

我地一直處於劣勢，要扭轉的話無可能坐以待斃，因為對家日日都諗緊點對付我地一定要諗其他方法應對，跟遊戲規則搶攻立法會係其中一個。沒錯，功能組別係不公，但體制外抗爭膠著同法案執行存疑嘅前提之下，呢個係無可奈何嘅選擇。

反之，唔投/投白票/投對家玩焦土等我會視為最不智、坐以待斃。白票喺極權之下只有象徵意義，上屆都唔show你，更何況係變本加厲嘅極權？

其實有啲不解點解支持攬炒嘅人會反對今次選舉如果想相信制度嘅人醒覺，最佳方法就係要佢地見棺材最理想係民主派佔多數，加快逼使老共出手破壞制度，要將成個腐敗制度挖出嚟比全世界觀賞，一齊無面攬炒

希望多啲手足一齊討論或者如果認同、有共識嘅話，就應該立即行動組織各個界別

咪你樓樓樓上條友已封

口

幫你推

其實我同意迫港共攬炒既方法
就係搶立法會同選舉委員會
佢改遊戲規制或者索性唔比選
就真攬炒 或者令美國真正可以出師有名

所以每方面都要盡做
我地做左 結果係點無人估計到
但唔盡力 一定無結果

黃圈弱點就係分化 對家見依招咁好用 一定會用係各個層面上 小至連登 大至遊行
而勇武捉鬼果方面最多人留意係因為捉錯除左會極灰外仲會有可能受傷/被捕
但係其他方面黃圈反而關注力唔夠 好似你講咁比人扮自己人屌兩屌又加入埋 手足被利用做分化工具
咁先係最鳩

手足

的確 依家疫症既情況連聚人既和理非遊行都唔會搞到 近何況講緊體制外既行動
Be water就係當你發現某啲路暫時行唔郁既時候
可以隨時改變自己行為同諗法 諗唔同既策略
而唔係講緊遊行有狗追就走佬
可能有啲野唔會大家認同
但係如果真係爲住同一個目標 就應該
兄弟爬山 各自努力

我覺得你可以出post講下 講得幾好

啱啊，就算捉鬼都有可能係班狗帶頭刺激現場情緒捉鬼，根本每個崗位都會有鬼，支那講緊每年維穩費多過軍費，網軍五毛黑社會紅媒特務臥底等等唔同品種都玩死我地，我地冇大台但可以有共識咁去決定一樣野，只要心裡面有共同目標，呢座山喺邊邊開始爬最尾都會上到去，好似16年立法會選舉咁，白票射落海有幾多五毛有幾多真心我唔知，但16年之後我地係輸到仆街，其實制度內抗爭同制度外革命係可以同時進行，我地放棄一樣野嘅同時都要霖下放棄左會唔會俾人執到增加對家本錢呢，有啲野我地未必在乎，但都唔可以益港共，總之支那輸我地就贏

push
我哋唯一嘅本錢就係團結同良知

係 唔好話帶動果個 連叫囂既都有可能係對家黎
手足永遠唔會知道邊個係人邊個係鬼
最好既做法就係唔好落入佢地既圈套 唔好同佢地玩埋一份
其實成件事就係好似拔河咁
你放軟任何一個人既手腳
對家就會贏你一個人既力量
所以唔應該比任何機會對家
各方面既抗爭要同時盡能力進行
最後先可以達到大家共同既目標

push

宜家個制度仲未夠爛？ 要醒醒哂啦

yes 所以上連登真係勿認真
唔拉唔應d post就最好

同意
大家少d爭執啦

日日都有人做緊啦
自己揸緊宗旨最緊要

吾好捉鬼!不分化!

一日到黑私怨仇恨大過閪只係步向失敗
話自己有幾撚黃但玩批鬥捉鬼 講是非多過做實事

我都好想知究竟係五毛分化
定大家真係捉鬼成癮
我見到係有人專屌d無謂嘢 突然道德撚上身
仲有不斷將黃店門檻提高 話人偽黃又盛

好明顯見到對家係唔想聲勢浩大 擴大圈子
天琦講過 政治係令到唔支持你嘅人支持你
希望連登仔可以focus返係實事到
到光復個日 港豬淺黃偽黃逐一清算都未遲

吾你老母 又要割撚左你先

麥撚野啊

吾你老母 睇唔睇得明
屌你老母

借位一share

呢個極黃channel都告急
寫咗 我遇襲元朗 同大量黃色街訪/劇集

最新街訪:

如果警謊面試有測謊機:

希望可以幫手瘋狂spread出去 做齊cls comment like 同subscribe 安坐家中已經可以為黃色youtube圈出力感激不盡

又黎溫故知新既時候

高汁POST幫推

推你

推呀 過左咁耐仲捉鬼

Tui

Exactly
成日話人哋做得唔好又呢又路
我身為一個旁觀者都覺得唔好受
唔係話唔屌得
但個個都走去屌一餐
同啲haters有乜分別

泛民黃絲先會當左民主派就係「黃」
其實本土派同獨派從來唔自稱黃
本民前專登用藍色就係唔想被泛民騎劫

pish下

五毛自爆左仲有冇糧岀

批評同指岀問題唔係一句不分化就可以推搪
泛民同本土派本身就係路線同理念衝突，此消彼長。
勇武同freerider （即係socall”和理非”）亦從來唔係對等關係。

好多叫做出名少少既人肯出黎講野
都慢慢逐個比人分化緊
見到佢地回應果時果種灰
就證明對家再一次分化成功

當然一定有手足係真心出左黎屌
目的唔係爲分化 係唔想其他手足比人利用
但係依場運動我地根本無本錢去分化
更加無能力去分出邊個真邊個假
所以不論真假都好 任何分化既post大家要認情件事最後得益既係邊個
運動先可以持續行落去

一日唔埋兩日就另一個KOL
分化 再逐一擊破
好快就乜都無
一起身開連登今日又多一個

黃係一種信念
但總係比人當左做形容詞
乜野唔夠黃 淺黃 深黃
係都要分黨割派
唔係應該信同一個信念
大家就係同路人咩
變左做好似比賽咁一定要分前後
最後贏既就得返佢地口中所謂既極深黃

無論係對家分化手段定係真心手足都好
出得黎屌 對黃圈帶黎既效果絕對係有失無得
黃藍從來只係一條介線
只要理念相同既就係同路人
而唔係再係黃圈之中再不斷畫線
拎黎比較邊個黃啲邊個無咁黃
咁樣只會令到各自既圈越黎越細 最後比人逐一擊破

果時識笑人 知道咁樣有幾樣衰
結果依家對家進化到識利用依樣野
最慘係手足成為當年佢地笑既雨革藍絲自己都唔知

基本上屌自己人既依個動作只會弊多於利
無論手足真心屌又好 定係對家分化屌都好
本質上根本就係無分別
最後只會比人成功逐一擊破
而再無人夠膽支持黃圈

就係嫌未夠爛，因為老共未正式出手，以往都係靠中聯辦配票、種票呢啲陰招令到選舉順利進行且保皇佔多數。而家就係要借全民覺醒盡可能喺不公選舉搶半數，逼到老共出動搬票箱、什至解散立法會為止

得罪講句，贏咪加速攬炒，打破制度幻想；輸咪一切照舊，繼續制度外抗爭，所以唔明點解而家有機會點解唔做? 何況制度內外抗爭唔會overlap，點解唔各自爬山先?

如果你指嘅醒起係指「對制度仍有幻想」嘅話，我唔係太同意，因為假設真係醒晒就唔會衝破投票率去投比諮詢架構嘅區議會

的確兩邊理念係有衝突
藍圈同時亦有深紅同黑勢力
有啲爲錢有啲爲奶共
但點解佢地無割大家席
係因為黃絲係佢地共同既敵人
敵人既敵人就係朋友
黃圈必需認清真正對等關系既人係邊個
所謂既不分化 畫既界線亦應該圈外畫而唔係圈內畫
圈內既界線最黎只會令到個圈越批越細
最後消失殆盡

同意 仲有好多人懶9醒係到捉鬼/屌泛民
以為我哋好有本錢
團結啲啦 得唔撚得呀 各位大佬

個藍絲阿叔都唔會屌人話唔夠藍唔係自己人
點解我地咁堅持一定要批鬥到淨低一種聲音先得呢

睇得出一日唔埋兩日就又會有新既人被批鬥
將好多佢地所謂黃圈標準強加落人地身上

手足真係要認清楚
連登依家出哂名 連林鄭/外國都知連登咩料
對家放更多資源落黎洗地搞分化的絕對唔出奇
規模唔係話平時一兩個分化post
而係一兩個分化post之後每個post仲會有百鳩幾個人和應 而且質素仲要高到你分唔出係真手足定假手足

手足心態真係要改變
堅持批鬥亦都可以係對家分化技兩之一
竟然分不清 真手足盡量避免參與其中就係最好

屌同路人果d好多都係狗帶頭
屌奶共派都冇咁大力

黃圈要升級做黃色工會，否則我地只會愈黎愈輸

唔排除有手足真係真心屌 唔想其他手足再比人呃比人利用
但係大家永遠都唔會分到邊啲打邊啲
依啲po最終既後果只會係割同路人
所以無論係手足開既po定狗開既po都好
手足如果真係想爲黃圈好並唔係要走去屌埋一份
而係真係諗下每個po帶出黎既後果係益左對家定係tk緊手足
先再做下一步既決定

黃絲成日都想割

黃圈本身都唔少撚屌人

事實上對家出盡力抹黑

其實要扮蠢

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

推推
一直都話對家會全力分化

我唔知咩係黃圈，我淨係知我好多個月無幫襯過紅店藍店。

從來冇俾依啲論調影響過
堅定不移支持黃色經濟圈
連登最多就係黃陣黑材料
大家見到攻擊對像係黃陣唔該自己打醒十二分精神，寧縱勿枉，所有冇實質證據而抹黑黃陣人員者，以三毛分化撚論處
唔容許任何人破壞黃色經濟圈

同意。。。唉。。

公道講 同佢拗過下
只係覺得佢嘅價值觀偏向激進本土
所以有時做嘅嘢係過咗火
佢之後都承認自己過火
唔好亂捉人5毛
利申：被泛民打手

同意，道理同唔好捉鬼一樣
咪撚屌自己人啦